[廣傳] 請肺炎病人到 澳門 / 大灣區 / 上海 治病

呢幾個地方已經超越左香港
中招同胞去就近嘅 澳門 / 大灣區 /上海 治病
呢三個地方平價，質素高

認同請分享

廣藥集團近日正式進軍澳門

澳門回歸十五周年後，各方面發展水準都已超越香港。

全球城市競爭力 香港遭上海超越

連香港人都咁講（自己決定入唔入呢條link)
對不起香港人, 我要說實話, 上海已經超越香港

AXA 安盛拓大灣區保險醫療服務

大灣區建設是國家戰略，醫療健康服務是大灣區建設的核心內容之一

相反香港嘅醫院其實質素唔係幾好
d 病床成日爆，瞓走廊床又有，冇位瞓又有
精明嘅大家，記得推廣比大眾

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

香港好多醫療失誤，大家記得叫d 親戚去

非香港地區，非香港醫院 醫病

救得一個得一個

請廣傳

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

刻不容緩